有冇$230買左港交所既傻鳩係度?

點解又係你啊清

樓豬摸頂專家

不過700為例，會升番嘅

笑死

攞388同700比

屌